如果示威者首先打死左隻黑警, 會發生咩事?

老實講, 大家都等緊對方殺死人, 再名正言順殺你全家